 10:47,  3 марта 2019
Придворные захотели свергнуть Меган Маркл
Биограф английской королевской семьи Анна Пастернак заявила, что против жены принца Гарри Меган Маркл готовят заговор. Об этом сообщает Mirror.По ее словам, в Букингемском дворце некие «люди в сером» увидели в герцогине Сассекской угрозу для трона и разрабатывают план по ее свержению.«Я переживаю за Меган и Гарри, — призналась Пастернак. — Я боюсь, их звезда поднимется так высоко, что придворные, которых принцесса Диана называла "людьми в сером", станут угрозой для наследника».«Меган как граната, которую бросили в эту архаичную систему. Взрывы уже начались и, я думаю, еще продолжатся», — продолжила Пастернак. Однако писательница надеется, что народ все же увидит в Меган Маркл добрую, остроумную и достойную женщину, которую оклеветали несправедливо.Ранее, в феврале, беременной Маркл запретили держать за руку своего мужа принца Гарри. По утверждению ее советников, подобное выражение эмоций раздражает людей и может нанести ущерб репутации четы. Поэтому ни один из других старших членов королевской семьи, включая королеву, принца Уильяма и Кейт Миддлтон, так себя на публике не ведет.Вся галерея«Положение обязывает»Продолжить Герцогиня и герцог Сассекские отправляются на прием в честь своей свадьбы, 19 мая 2018 года  Фото: REX / Shutterstock 1/16
